其實而家連登覺得國際輿論重唔重要?

首先元朗火燒休班狗單野

咁有人開左個POST:
鬼佬對火燒狗肉好唔同意!

呢個POST，好多人一見到唔岩聽嘅意見就話對家一定5毛/無撚用嘅鬼佬/鬼佬藍絲/reddit 唔重要
叫人唔洗理
reddit係好多5毛，但同時都係好多鬼佬用，係有一定重要性
reddit worldnews 追咗咁耐香港新聞，第一次hkfp 比人質疑係咁多人upvote
再者，以往reddit 係偏向示威者
今次都比人屌到痴咗線
D cm真係好難聽，5毛/玻狗成功帶風向
連登幾時開始覺得國際文宣係唔重要
其實班鬼佬鬼會跟得咁貼咩
呢幾個星期行動升級咁快，但文宣不足，好似點解要燒鋪、、搞starbuck、元氣果D冇人知
之前日本有5毛開POST話香港示威者開始亂燒鋪頭同破壞
之後放元氣同吉野家(日本野)比人破壞D相
個POST 連登仔D人留言又係日本有幫過咩手
日本人係打工奴隸ETC，唔撚洗理
好彩周庭係twitter開POST，成功令日本人明白個目的
又例如臨時政府應唔應該宣言，但今日有好多人開POST講，呢個唔再講

而家發覺好多連登仔一見親外國反對意見直接話係外國5毛、支那人扮唔洗理就算
其實當一半係支那5毛，咁另外一半普通人唔洗理?
外國民意風向都好重要架

屌攬炒巴打咗咁耐國際戰線，登報咁多次都係想引起國際社會關注
世界各地人民stand with HK
我地眾籌咁多次想做咩？
而家外國人見到一D對我地觀感唔好既相唔係解釋，係話人地no stake,幫唔到我地就過主
今日割日本人，聽日割鬼佬
割下割下遲下得番連登
外國戰線好重要架，唔好睇少，文宣的力量比你想像中大

推
有冇人幫手去reddit解釋

推文宣組

手足進化快，文宣跟唔切
結果比5毛乘虛而入
連登又覺得reddit風向唔重要
我怕遲下會輸國際輿論

而家文宣好似少左好多人咁

［裝修指南］維港沿岸篇

推

大家點睇?

屌咩

完全跟唔切，唔係少左人

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

如果唔重視

= 義和團

求大家睇同諗下天琦獄中封信講咩

咁多年嚟 香港人的確私怨係大過天
但為場運動好 真係要三思

世界各地人民stand with HK and watch.

［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

係

大家同意推一下，想更多人討論

今朝一起身個news app notification 係
Morgan stanley staff get beat by protesters in hk.

重要

當初連登仔夠話唔好亂舉美國旗啦
結果有眼睇

國際輿論日日都唔同
你邊就得晒咁多人？

係連登仔先會喺前線做完嘢之後左批評右批評
喺連登爭做大台

我覺得係文宣唔夠
唔係叫前線唔做
同埋叫你地唔好睇少文宣的重要性

其實有部分手足明顯有少少失控同上腦傾向
一有咩意見 就話人5毛又屌外國人
見到中國人就無腦仇視
我覺得呢種情況係唔健康既趨勢

但我地既構成
注定我地只可以靠自己檢討同反省

Agger
而家唔係批評，而係要同外國人解釋返事情嘅真相，避免畀五毛啲左cut右cut嘅片同fake news帶風向